祝大家新年快艇，新既一年一團和氣，今日唔好講攻擊人既說話，大家話好唔好

好

和平師

你今屎大？

一團和氣師

印狗On9

新年快艇

印佬新年快樂介紹多啲觀塘美食

你唔好檢舉我好唔好

印狗你已經死了

新年快艇字都唔識打 我屌你老母呀！

印老闆恭喜發財

利是𢭃來

新年快樂

大家咁話

唔應我機?

新年已經好比面你

咁唯有攻擊定廷的嫩鮑

今日開始用牛喊

基佬

唔好檢舉我啊叫你

你檢舉我我唔驚

印仔終於同我地拜年
新正頭就叫返你印仔拉
祝印仔日日有食神
印媽唔好因為你gay而唔開心